中環碼頭被大媽佔領

DLLM每個星期六日中環碼頭都有幾班大媽係度唱歌跳舞，啲喇叭大聲到隔咗幾個碼頭都聽到，係唔係可以投訴？